[Wade加盟騎士與吾皇重聚]2017-2018 NBA季前討論區（45）

著2號牙

食屎啦eade

吾通返你id咩

it跳得咁盡力

所以大帝當年就決定左要請佢

有無手足準備回老家搵華大哥

好想屌Ben simmons屎忽

WOW 真兄弟

仲以為又會意外地揀thunder

預咗，騎士aka占士朋友隊

騎士=最少半月板既隊

如果係睇數據,個年AI唔會拎FMVP,今年CURRY都應該拎FMVP
從來無話過佢當年FINAL打得差,但係我敢講一句,無O'neal係度,佢個年係唔會Champ到

黃昏隊

登子條褲引領潮流

老人院

你夠馬刺黃昏
2個40歲

好撚廢話，我夠可以話今年冇kd，勇士拎唔到冠，上年冇ki，騎拎唔到冠啦

多鳩餘

起碼個核心係90後，騎

不過我皇個句會俾ki揸旗
係唔係即係俾個爛攤子ki執

是9但喇，ki都想証明自己。大家意見不合就散ga喇。

東岸真係唔洗睇

Wade真係好低賤

wade就醒啦, 輕輕鬆鬆入finals

又做咩野呀

克里夫蘭老人院隊

有冇人知我心愛既monta ellis落到班未?

2010年，為了配合Pat Riley的Big 3計劃，迎來保殊（Chris Bosh）及勒邦占士（LeBron James），閃電俠自願帶頭少收1,500萬美元，其人工甚至比另外兩位「兄弟」更少。

2014年，Wade再次跳出合同，他決定不執行合同餘下2年價值4000萬美元的合同，為的就是希望留住LBJ。最終，Wade與熱火簽下一份2年3000萬美元的合同，為球隊省下了1000萬美元，但這卻留不住LBJ

2017年 ,在經過兩天的時間後，確定了他的新東家，以一年230萬的老將底薪，加盟克里夫蘭騎士

上年回塘回到咁.....

真 單打王

騎士同上年操作咪一樣
搵班名氣大嘅老將
睇死又重蹈覆轍

10年佢係為左留夏士林先減薪，同埋係6年約先總共減左15m
依家佢比人買斷對佢有意可以比最多錢佢既熱火都係比4m左右。

巴打心水清

重點係無左irving, 以往irving單打既時間分晒俾班老野
唔會要求佢地打25/30分鐘 每人爆到十零廿分鐘水準已經算執到

今年lue又可以出無防守陣

你地同佢認真

勇士之所以被稱為超級球隊，不僅因為他們有四大全明星，而且這些人全都處於運動黃金年齡。反觀騎士，James即將年滿33歲，Wade將滿36歲。Love、小Thomas和Rose都快到了30關口，JR、Frye和Jefferson都已經是30+老將。

「騎士主要輪換陣容的球員平均年齡達到了31.4歲。」有美媒體總結道。很顯然，相比勇士和塞爾提克，騎士必須要正視自己的「老齡化」問題。

除此之外，騎士的防守也是個巨大的隱患，尤其是在後場。數據統計，小Thomas和Rose是上賽季聯盟防守表現最差的兩個首發控衛，而Wade隨著年齡增長，防守能力也是大幅下滑。與此同時，在內線，Love是出名的大漏勺。

「騎士會有不錯的競爭力，但考慮到防守，他們恐怕很難獲得冠軍。」有球迷擔憂道。

在即將開始的17-18球季，總教練Rick Carlisle認為讓Nowitzki打中鋒會是Mavericks想贏球最好的方法，而這其實對Nowitzki來說也不是太困難的轉型。因為在上季Nowitzki就已經有一半的上場時間打中鋒，而在剛踏入2010年代的第一年，他只有2%的上場時間在這個位置上。

搏BUY OUT走去拉埋NASH落水

我肯留既話 咁就可以用網pick執靚個陣

最唔明係簽卡達朗做乜鳩

都唔改變佢為咗同吾皇組隊前後減薪三次嘅事實
仲要有次減完吾皇都係唔show佢走人

騎士簽人
條件1:老
條件2:防守唔得

猗簽埋wade好似太多人 應該又會cut佢

東岸養生入finals 今年西岸咁痴線斷估就算湧士入finals都唔會係橫掃一個唔好彩有傷病咁咪得囉

成19人

卡達朗薪金獵人

算啦全部盲反，根本就係有james係到邊個入騎都係賤

唔知騎敢唔敢留一個位俾上年簽個個dleague 7呎幾中鋒呢

有波底但無體能，真係唔知頂唔頂到季尾

你岩濺種騎士

東岸輕鬆到

有白熊啦唔洗要佢

Kk 呢d 唔知續黎做咩

唔會啦應該，唔夠硬淨，對住zaza呢類C死得，補防又慢

輕鬆入季後賽姐，體能唔夠好易傷，淨係rose,it,wade已經係傷病人士

搭吾皇果陣都有用既

靠佢死鳩緊

呢隊波應該無人肯受保

要靠36歲既kk
隊波都幾撚大獲

續kk都合理，係唔知做乜簽三年

皇心腹，同jr一鳩樣

Ray Allen射死馬刺時佢幾多碎

一個nigga，一個white 無得比

我覺得佢仲有貨交既
不過定位要打第6人
打正選sg佢會同pg爭波打
76會唔會簽佢打第6人呀
好鐘意ellis

Lie 曾在媒體日對記者開玩笑透露自己打算讓LBJ出戰更久。

「我可能會給他現有的出場時間增加一分鐘，」Lue笑著說道，「所以，場均38分半......等著瞧。」

全新戰術打37分鐘贏唔到就打38分鐘，最終戰術係48分鐘

no thanks

甘去狼 ?

甘咪有48套戰術

Kk防守無哂啦

出佢=守少個

屌，都33，仲要加鐘

波波：你夠我威？我重有輪休戰術

有謝夫鐵，單打蝗，不鳥

我太愛james

Ellis都話仲有貨交

Norris cole去咗邊

都係個句 lue一日唔陷家剷 騎都唔多洗番身

但係唔要佢，仲有咩人選

其實都保底final
係輸宇宙隊

係咪真係關哂Lue事呢

Karl

我皇自己教算啦

問題根本出係占士身上

你個名

@snsd
勇win唔關陣容事

Mike Brown

早幾日改既，保佑kd健健康康
正如上面巴打咁，我一個半月板都多過玫瑰加華dee

Mike Krzyzewski

Sunny@SNSD

Carmelo Anthony還在尼克效力的時候，是挺不喜歡打大前鋒位置的。但如今來了雷霆，新教頭Billy Donovan已經確認，未來Anthony將打先發大前鋒。

「我有很多時候都在打大前鋒，在金塊時，George Karl也嘗試過小個陣容，讓我打大前鋒，幫助球隊提速。但當時這種打法聯盟並不流行，內線球員打法都比較傳統。現在位置定義都不同了，後衛都能來打中鋒，所以這些也沒那麼固定了。只要瞭解進攻體系，執行好戰術，位置不重要。」

「打大前鋒我完全沒問題，我是相當歡迎的，而且我覺得能讓球隊變得更好。」他說。

據美媒體報導，隨著Dwyane Wade和騎士隊達成了一份1年230萬美元的合約，騎士隊必須裁掉一名球員來為Dwyane Wade騰出空間，而這個人很可能是Kendrick Perkins。

阿波係咪已經頂唔順啦？

old news未 Twitter王出黎講2句

究竟cp3 打七秒快攻會點

被問到下季的出賽狀況，Embiid說：「如果我能打82場比賽，那麼我就會這樣做。但我老實說吧，我不覺得我可以打滿82場比賽，這不會發生的，我現在就是專注回到球場的復健之路。」

76人總裁Bryan Colangelo談到Embiid的健康狀態時表示，「現在一切看起來都很完美。」預計Embiid會一同參加訓練營，不過只會進行一些基本訓練，並不會下場參加對抗賽。

咪嘈

會斷腳

醫院先系76主場

如果每隊都有一個球員斷腳就好了
我首選謝夫鐵

打錯

扮撚曬野

網隊=林輸逃

樓主下季打兩場又斷腳 唔洗逃

係都咁啦

交隻鑊比笑煮

少煮下季carry禾入po

岩岩先知wade去左騎
有冇人總結下大家既意見

問你愛人

@賤種上水講兩句先啦

誰召喚me

屌你做咩變撚左心

唔好喊啦 最多比你含啦

曼巴精神

阿龜終於儲齊隊友 可以復仇 唔洗場場被KD撚狗咁撚

adam換埋marc gasol
支持okc 打爆湧狗

禾湧吾會豬 一開波就會見真章
呢隊癗最多一年貨仔 下年一定散

輸咪搵渣渣出殺傷戰術囉
三巨啲腳都唔係未傷過

Agger Ching

FIBA修例走步post

屌我睇完都好撚亂

真係好亂

講左幾多次 zaza個下係意外黎 佢太笨重收唔切制先整到KL咋

之前刀已經補定飛砌低左25 仲想點

湧好心幫你地d垃圾隊輸波搵籍口咋

其實邊隊PO會贏到湧

騎：我皇 IT Wade 愛
塞：KI 隊長
狼：JB Wiggin KAT
箭：波叔 登登
刺：可愛 POP
雷：西書 Melo PG

湧：咖喱 KD Kay Dray

不過認真覺得下年PO會幾好睇

下年off season可能仲好睇

下年西岸po會幾好睇

西岸排名仲緊要
123差好遠

唔知想點

其實波叔係咪大輸家
當初諗住跳入去火箭諗住搵埋melo一齊衝冠份大約都唔要
結果都係西決都唔知入唔入到

入到2nd round ge, 當有賺啦

起碼無臭朵 留低份心意比大飛
唔得唔續約 下年自由身

1勇2箭3雷
刺會特登落第6避勇
45應該係狼鵝
78金塊拓柒

熊呢

但我覺得刺無可能第6咁低
似到最後都係第2
1勇2刺3雷/箭4箭/雷
咁就似樣

same thinking

其實係箭問題唔肯拎eric gordon出黎trade
其實佢防守咁都唔明點解箭要死留住佢

刺下年個陣
有第3都偷笑

1勇2箭3雷霆 4刺5狼6金塊

公牛後期mj一樣36，又唔見公牛死

7湖 lonzo ball playoff吊打波叔

人地係mj丫
36仲未跌狀態

用邊個打二隊？
仲要人工唔match 要搭埋ariza
一件melo2年約 放棄兩件主力
ariza有份r cp
又換走同it狗有咩分別

因為3分對箭太重要

講3分兩個都有長短處

完全唔明點解搵mj同kk比

好想睇Wade James love 定 Wade James Bosh 勁啲

你都要睇埋火箭cap space
唔走anderson 換唔到星

sure 前者啦

睇嚟你真係好唔明

屌你咩 睇少我個bosh

36歲mj仲係prime狀態 場均28-30分
36歲Korver

後者

前者係跌watt wade 好難比較

而家嘅bosh

除非kawhi場場1挑9

咩，啲人話Love=KG Level
KG>Bosh
我=唔解釋啦

2012年高登仔話bosh連top10 pf都唔係

係咪未睇過bosh單人帶隊

睇返2012年all star list, PF係 KG, Dirk, Griffin, LMA, Love, Melo, Bosh 都唔會唔入top 10掛 過左heat做3弟轉左模式少左得分好正常啦

當年佢哋係講Josh Smith, Duncan, KG, Dirk, Pau, Griffin, LA, Love, Randolph, Ibaka,David Lee之後先到Bosh架

我冇理解錯新例既話
上年我皇快攻走步個球就唔算走步

Josh Smith

接波個下行係gain control
再一步係定privet

睇埋之後個d小跳步真係痴撚線
跳左再跳右都得

依家好似係FIBA跟NBA例 唔係NBA新例喎

2隻占狗想幫我皇平反

我今次真係冤枉 提都無提過佢個名

影射刀吾得啊

一黎就撻個mj出黎，人地第一次復出可以因番球例練個fade away出黎牙。

有個可能性
morey覺得melo 唔值咁樣搏
NYK要HOU出 Ariza+EG+唔接壞人份約
咁樣拆個得分效率仲衰過唔拆，所以唔換

仲有一樣，melo半帶刺頭屬性，morey一向唔會接會破壞更衣室既球員

但又要個會破壞球隊士氣既某人

定你想講風水？

好想幫牙ben出火

吾巧甘啦

睇小啲台狗網啦ching😅

come on rat

禾得罪你咩家陣 jer住曬甘

利申詹屎hater

好似手球步法

占屎成日用ig story直播凌晨5點鐘響健身室唱K

lm

扮撚哂野

6點鐘打俾jr smith問佢做緊乜

今朝6點鐘，你會做d咩？

留意左一段時間，時間凌晨5點度>播hip hop 嘢>selfie 跟住唱 。基本上日日如是 係咩心態？

廢老先會咁早起身晨運

屌你地識條鐵咩，有規律先會成功

事實上佢係nyk打大前個時
進攻同防守都好左
Melo根本唔夠速守sf

肥仔學咩人打sf
想睇出年香蕉船
PG cp3
SG wade
SF lbj
PF melo
C 是但

C=周天子

於是問題來了，Rose和Wade，風格非常相似，兩個人都以切入突破見長，但外線投射能力均為弱點，這倆人如果同時成為後場先發，騎士隊的球場空間將出現很大的問題：沒有外線。

NBA記者就以數據指出：「Wade和Rose上賽季三分線外總計205投58中，命中率僅有28.3%。其中，「空檔」和「大空檔」三分：3秒內或4英尺距離內無人防守的情況下，合計139投45中，命中率32.4%。」

上季，Wade的三分球命中率只有31%，卻已經是個人職業生涯第二好的表現，因為他和Rondo的後場組合，公牛隊的三分命中數排名聯盟倒數第三，僅好過太陽和灰狼，三分球命中率34%，聯盟倒數第7。

尼克的情況也沒比公牛強多少，受累於Rose那21.7%的長射程命中率，這支球隊在擁有Anthony和Kristaps Porzingis兩名出色射手的情況下，三分命中數和命中率也分別只排在聯盟30支球隊的第24位和第21位。

不僅僅是三分球，事實上Wade和Rose的投籃都不太合格：Wade上賽季的接球投籃命中率僅為40.4%，在聯盟所有打過先發的後場球員中，排名第59位。而Rose的數據比他還要糟糕，上賽季Rose接球投籃命中率只有25%，在所有打過先發的後衛中排名第140位！

邊個挑戰曼巴精神

據ESPN 記者Zach Lowe 的報導，Dwight Howard 在今年六月被Atlanta Hawks 交易到Charlotte Hornets 的時候，Hawks 的隊友感到非常高興。

Lowe 在他節目中說：「我聽過數個故事，關於Hawks 球員得知那交易並對着他們的手機充滿喜悅地叫喊。」

在Florida 長大的Parsons 童年是Orlando Magic 的球迷，而他見證了Grant Hill 在2000年加盟Magic 和當打的Tracy McGrady 組成讓人非常期待的孖寶組合，但是Hill 在Magic 的三年，只打了47場球賽。

Parsons 說起當時他的感受：「每一次Grant Hill 受傷，我就很憤怒。(我以爲)『這個人很軟弱。他不在乎。他賺太多錢不應受傷。』而現在我身處在他的處境，我就只是想要致電他並說『Hey man，我錯了。』」

係4年47場,有季直接冇打

RFA JaMychal Green is finalizing a two-year, $17M-plus deal to return to the Memphis Grizzlies, league sources tell The Vertical.

Finally

上籃都炒曬其實幾難

猴

學呢到啲戇鳩仔講：佢地玩野啫，比賽見真章

開心係因為可以刷數據了

Tank 到2027

b

會然麻煩自己出黎交代下

呢個真
佢地捉緊好大盤棋

Grant hill:hey man you are just a piece of trash

不如問下魔術班軍醫點解同太陽既差成皮野

畀你估到就唔係魔術啦

Magic

好想睇鵝嘅雙塔會有乜野化學作用

俾rondo餵到肥肥白白

Kenny Atkinson said he could see DeMarre Carroll playing PF and Rondae Hollis-Jefferson at C despite 6-7 ht because of 7-3 wingspan. #Nets

Carroll打pf就預左 但rhj打c係咪有病

Lin Dlo 蟹 Carroll RHJ

死亡五小

個陣矮撚到仆街

而家最緊張網既係唔係騎
到時會唔會放水輸晒比網

一個病到訓病床，一個晚晚落BAR練控球
算吧啦

辣殺

唔係應該用盡全力打爆佢咩

係喎，on9左

唔洗全力都打爆啦

要打到佢地自信都冇埋 打到佢地之後連贏都唔知點贏 打到佢地破埋nba worst season record

小鳥依人

東岸有幾隊排緊隊輸俾佢

爺爺又贏

第二張好似嗰啲可以同偶像影相嗰啲十幾歲小球迷咁

Dwyane Wade is expected to wear the No. 9 with the Cleveland Cavaliers, the same number he wore for Team USA.
估中咗，真係著9號

幾歲開始無高過

自殺五小
mozgov心諗又有得坐住收錢

又逼害少煮

岩晒

Dwade狗

根據TMZ的報導，Tristan Thompson 的女朋友Khloe Kardashian 已經懷孕了。

這是Khloe Kardashian 第一次懷孕，她與前夫Lamar Odom 在一起的時候並沒有為他生子，Tristan Thompson 將能成為Khloe Kardashian第一個孩子的父親。

其中一個消息指Khloe 已經懷孕三個月了，她是自然懷孕的，目前還不知道孩子的性別。不過根據推測，Khloe Kardashian很可能是在總決賽期間懷上孩子的。

在去年10月的時候Khloe Kardashian與Odom正式離婚，當時Khloe 已經與騎士球星Tristan Thompson在一起，到了今年4月的時候甚至一度傳出Khloe 願意嫁給Tristan Thompson。兩人的故事也被Kardashian的真人秀節目利用，成為了熱目話題。

球壇公廁私有化

騎真係博班老野回春
不過會唔會未入playoff 都死左一兩個

改到咁都好合理,

可以解讀做TT日扑夜扑finals無力/

公廁改不了公廁性格,但係玩出火

傷左的話 輸就唔關吾皇事

D Rose真係好危

出年先30

養住用OK既如果係馬刺既話

馬刺都係得番兩件老野
其他後生到pk

IT's Magic

咁騎本身都簽唔到人架啦
2百萬博一鋪姐

上年養住用OK架係去playoffs一次過收晒皮姐

騎士軍醫多撚謝你地

三件呀，輪椅未死架

下年雙糧

今個offseason 好睇過成個po

有冇人同老鼠一樣好鐘意含我

佢嘅傷同死左冇分別

不了

博回春不如諗下點用好佢地啦
老野都有它野既優勢
不過呢D真係睇教練

切入隊伍，外線

睇下皇點用

東岸都訓住贏架啦
一開波就輪休

上年組外線軍團收皮,今年組切入隊

Love 應該又變番外線射手

上中下三路打core

好擔心到佢血有事要退休

睇76 team practice,真係牙ben打pg

美作變左企底角3分射手

仲有彭導愛將ok4都射3分

7' pg

禾系all time top1 pg

當佢LBJ 咁玩

FOS

Ryan減左9kg
之前對住表弟 打完休幾場
減左磅

打完可以抖成季

究竟琦帝 會唔會輪換打4號位
個
隻手又粗左少少

基石減左11kg
唔洗打4號位了

火箭加速

痴線嫁 點樣可以減咁多

玩多d大屎忽

壓價

《克里夫蘭老實人報》消息，多個消息源確認，Dwyane Wade已經同騎士達成簽約協議，在Wade澄清期過後雙方會簽下1年230萬美元的合約。對於Wade加盟，騎士球員非常開心，同Wade是競爭關係的J.R. Smith也表示，只要能贏球，他願意讓出先發位置。

jr做番第六人啦 朕一定唔會待薄你

綠軍主帥指出Irving硬傷：防守能力還不足

在與LeBron James一起打了三年球之後，如今的Irving開始重新適應塞爾提克這樣一個截然不同的體系。接受記者採訪的時候，Stevens發表了自己對Irving的評價：他是一名好球員，是個非常棒的球員。不過在說完這個高度評價之後，他還是指出了Irving目前的不足之處。

「Irving可以為整支球隊在帳面上帶來許多貢獻，」Stevens說，「但是他也還有需要學習的地方，特別是在防守端上。在這裡，他所扮演的角色和在騎士有點不一樣，不過即便如此，他還是很渴望重新開始。他在今天的訓練表現非常出色，他的進攻能力超強，可以極為輕鬆地就把球送入籃框裡面。」

事實上Irving的進攻一直以來都非常出色，但是綠衫軍對於他其他方面的調整要求，則可能會有些困難。塞爾提克籃球執行總裁Danny Ainge就曾經說過，他希望Irving能夠在防守端上有更大的進步。畢竟塞爾提克一直都在貫徹防守至上的理念，而且在防守體系上是和騎士不一樣的。

在為騎士效力的時候，James承擔了大部分的外線防守壓力，而Irving則不需要獨立承受盯防對手最佳外線球員的壓力。而在綠衫軍的情況則不一樣了，所以防守方面如何去提升，這正是Irving需要面對的挑戰。

同rose爭打第六人

回家搵牙租未

味

夫囝終於潛完水

無離棄過牙祖

夫囝有幾耐冇上過水

睇左克里夫蘭老人報

克里夫蘭廢老隊

刀味開季

牙ben以前咩名

FuckOffBen

Twitter王 再之前係HIGHLIGHT

我個名竟然無人鐘意

成日見到d page話乜東岸已定
騎士又補強，點玩都好想笑

當我渣無到？

字母哥= lbj
我渣>love
Dllm華守死it
Roy=rose
中間頓>wade+jr
Snell=shumpert
淨低果d後備點都差過夢露

因為睇唔明

你中意kd想幫佢頂咀咒？

之前話 Cousins 有時應該守外圍，等 AD 可以企入面做 rim protection
Cousins 減左磅，Gentry 可能真係會咁安排

我都睇錯以為係老人報

我個名會保佑KD

留係到做5p仔啦

好彩有手JOKE SD邀請馬比禾回家

J.LIN向網隊上下成員近40人贈送度身定造西裝

回佣OR失業

照炒

有冇今季交易懶人包睇
今季西岸好似最激烈

有邊季西岸唔係激烈過東岸

仲諗住咁樣上貢會有用

潛艇俾人3-1果年
西岸反而冇東岸咁激

同緊往年西岸比喎

第4節望住對面it wade lbj都唔好話唔心驚

it傷完都唔知得返幾成功力

爛船都仲有3分釘啦
咁多人換真係每個傷將出去爆20分鐘都仲得

上年個陣都組到兩隊正選 都比Lue用到成pat屎咁

Lue有800種戰術

啊媽都識帶系列

Lance Thomas 寫咗超長文多謝Melo，班話Melo係更衣室毒瘤嘅肯收嗲未

咁留意禾牙失業仔

其他29隊全場夠要望住對面非洲twitter王同禾同豬仔啦 米又系要照打 可以點 吾通投降咩

不嬲

望住你地著老西坐bench

除咗jr smith，依家nba仲有咩「神經刀」球員?

最方便係睇下2k18入面邊個有呢個章

台狗黎架

Por仔講過Melo 係佢大佬咁

班賤狗成日話Melo打壓新人

佢幫隊波擋咗好多箭
而且無怨言地硬食

最少lin頭在陣果陣時melo應該係毒瘤

Melo fans，但點解果時佢無出聲幫jlin?

咁講啦
Melo帶隊愁雲慘霧咁
Mb帶隊欣欣向榮咁

Nyk個陣唔差過76掛

lin頭打起左 melo係西面大家有眼睇

今年夏天，溜馬把還有1年合同的Paul George交易至雷霆，這對於溜馬來說也是迫不得已的決定，因為George一早已經明確表示自己在與溜馬的合約到期後將肯定不會續約，為免人才兩失交易是唯一選擇。

加盟雷霆後，George將有機會與Russell Westbrook及Carmelo Anthony兩大巨星合作，他們這個組合將有機會挑戰西岸勇士的霸權。而對於現年27歲，效力溜馬已經7年的George來說，離開這支母會絕對不是一件容易的事，但他最終也選擇離隊全因為球隊當年的一個決定。

George表示：「我看見一位為那支隊伍(溜馬)效力的球員，他為這支球隊付出一切，但最終卻換來被交易至一支差勁的球隊。我說的就是Danny Granger，一位溜馬歷史上其中最好的球員。溜馬最終把Granger交易至76人，要知道他是一位奮力為傷患而戰的人，但最終你卻把他交易掉？他正試圖從腳傷中康復，希望能夠重返比賽，但你把他交易至76人？」

「為何？這會令你更好？對一位為你付出一切的球員作這樣的事。因此，我在這7年間想了很多，他們現在會怎樣對我？我應該去哪裡？所以你們都知道，這就是上帝令我處於現在這個環境。」

Granger是原來溜馬的核心，但後來因傷狀態大跌，同時George急速上位，取代Granger成為溜馬的核心。對於George來說，Dranger就如導師及兄長一樣，在他的成長路上佔據重要的位置。可惜最終溜馬在2014年交易截止日前，決定把Granger和一個次輪選秀權交易至76人，從而獲得Evan Turner及Lavoy Allen，但這個交易明顯沒有帶來明顯的作用，最終溜馬表現急速下跌，原來的溜馬五虎星散，最終今個夏天連核心Paul George亦被交易。

From籃球地帶

禾割duck KD刀系因為登登先走架 癗刀吾g幾時會交易走佢架ma

KD今年刀想回家架

巧橙牙

Danny granger 好鐘意佢 係pg24未上哂位既時候佢打sf pg24 sg 真係好正 點解個時要trade走佢 換個完全冇人比波佢既Evan turner 同隻工兵

Bench player料就番落去坐啦

Ching中肯

內鬥勁, CAA經紀公司o既球員喺nyk有特權唔係咩秘密, 加上成日干預球隊內政, 好多球員同制服組其實一直都好不滿
caa旗下有D咩球員? 以Melo為首, jr smith, tyson, felton, Iman, 意大利仔全部都係
所以禪師先一上任就係咁掃走呢班人除左MELO, 可惜最後都係失敗收場
根本MELO場上場下都係麻煩友, 話佢係毒瘤有咩唔啱

Agger

Lin頭夠話係Melo 叫教練用佢啦
無左回事？
再講幾多年前呀我睇球隊成班人都無晒啦喎

lin頭仲要係nba撈 唔通話melo逼害我咩 lin頭都算係咁佢打咁多隊都冇數過前隊友
可能依加melo老左識諗但佢後生時一定麻煩友

痴線，玩2k咩
Rose+Melo+James+PG

同我皇絕代雙驕嘛，點知依家一個龍一個蟲，唔到佢唔識諗
唉屌又要上班

在今天騎士的訓練營隊內訓練期間，主帥Lue接受採訪時表示，球隊已經對於新援Wade將先發還是替補出場「有了計劃」，但他拒絕就此事透露更多。
隨後，球隊後衛JR Smith在接受採訪時透露：「據我所知，我仍然會先發出場。」

Lue透露，在今天的訓練中，Wade作為替補控衛率領第二陣容出場，包括KK、Shumpert、TT以及Green。也就是說，騎士在今天的先發陣容為Rose、LBJ、Crowder、Love以及Smith。

據湖人官網記者Mike Trudell報道，湖人榜眼Lonzo Ball在昨天湖人的隊內對抗賽中率隊取得了3勝0負的戰績。

據Trudell爆料，Ball所率領的隊員中預計沒有一個會是正式比賽的先發球員。

Ball

為左wade 專登係夾萬到拎返幾十個戰術出黎用

我皇竟然練波傷左

跳兩跳就無事啦

呢樣真

牙波已經準備好統治全職盟

Lue有咩戰術

如果個交易完成既話 再加埋wade 騎真係可以同勇打過

rose 換pb 就差唔多

屌啦wade都要come off the bench真係笑左

真係好期待到真正比賽佢有咩表現

吹到佢神一樣

牙波公關勁囉 ，現今體育，爆光率=商機

why個個對華Dee抱咁大期望牙

淨係我皇pg呢個組合都J死人啦 wade就是但交到貨已經ok

今年決賽應該係禾打牙波

佢老豆公關天才黎
第日肯定有人抄呢招

D鞋價錢係我皇幾倍

負面宣傳法CCTVB同熱狗一直都有用

美國人最鐘意嘩眾取寵
咁岩又比最受歡迎既潮人pick埋
夠哂話題性
就算係nba打唔起繼續做小丑都夠佢搵一世錢

佢個負面宣傳法醒就醒在做醜人果個係佢老豆
跟住佢個仔出黎講兩句人話就話佢好好仔唔似佢老豆咁
呢招都幾高

佢老豆自己都唔差
平時不停講鳩嘢，跟住講啲正常嘢感動下人
個反差同劇場版胖虎一樣

d人不嬲都話ball係好隊友

影到twitter王同澳短咁型 影到牙豬咁柒

禾巧型

禾杜想回家

又係LIVE?

屌你Nike d波衫一出又斷碼

好正

點解仲未有得係nike個網買波衫

今年夏天，聯盟有不少的大交易發生，比如Paul的好友Anthony就去了雷霆，而另一個他的好友Wade也在近日和公牛買斷合約，之後以底薪合約加盟騎士。談到Wade，Paul可不客氣。

「Wade和LeBron又聯手了，我跟他們說了恭喜，但我想打爆他們，而他們也是這麼想的，他們肯定也想打爆火箭，」Paul表示。

IT狗

Kevin Love will never go away

之前聯盟 係咪有出 無故輪休 會重罰
罰d咩 錢？
猗同馬刺 咪好大獲

Lbj:更想打爆雷

講起重罰

之前潮人咪偷偷地聯絡P. George, 唔係話會罰佢咩？

好像無咗件事咁？

不要爭，大家都係畀湧打爆

罰咗啦，史上最高罰款

堅定流呀 ？

愛滋佬一個人比曬

0.5M 姐
留名睇下季 PG13 唔肯去湖人，然後 Ingram 防守端進步不似預期 (燈)

攪錯。

罰錢了事？ 之前唔係吹到要扣佢個1st round pick 咁樣架咩

今年咁多兄弟 把勇士往死裡打

上年湧3.5M定3.8M先買到Jordan Bell

唔係太明你提個2nd round pick 是什麼意思？

因為2nd round pick 係可以用錢買到

但完全唔同1st round pick (有價值）

但原來而家只是草草罰錢了事 ， 潮人果然有「特別照顧」

之前話可能罰 1st round pick 係因為有傳聞話聯盟搵到證據
最尾搵唔到證據所以就咁罰錢好合理呀

見到都覺得痴撚線

老嘅老 殘嘅殘
講到好似全部當打咁

成班當打扎扎跳就話啫，全部踏入黃昏既

得love, it同lbj仲係巔峰期

就係講緊當日點會諗到呢班人有朝一日會喺曬同一隊

希望佢返Boston嗰陣啲球迷唔會噓佢

全隊得lbj係健康 其他都超易傷

JAMES+LOVE+IT 3個都叫當打啦下話
再加上年仲AVERAGE緊18分既WADE同ROSE,仲要底薪

不得不承認朕先係最佳gm

難講 波衫都燒

你肯應承續約留隊 Gilbert 早就換左 PG13 Melo 啦

有預謀咁撚走榮縮

榮縮只係一條幫過我既契弟

Warriors真係慘,組4件ALL STAR就俾人屌,

D Rose 同 Wade 拎底薪就天公地道

花生

G持

駁吾刀

仲要係三個係自己養大

屌毒撚咋邊有人屌勇士

其實而家NBA變到英超咁

得幾隊有睇頭

幾他就ＨＥＡ打, 入到季後賽就入

入唔到就切掉重練,TANK幾年.

D.rose邊個肯比大約佢?
wade比人買斷除非佢收24m以上，如果唔係都唔會有錢落佢袋，邊隊會出24m以上比wade?

英超係商業性娛樂性大於一切。

稀客

如果又衰左就要繼續tank

Okc如果化學反應好既話真係彩你都有味

睇你想睇咩

其他隊打勇騎唔好睇

實力相近照樣好睇

屌，笑死
伸個頭出黎比人踩嘅
Rose 單野都想搵位入騎

而家呢隊騎應該係歷史最強，就算96公牛or Showtime lakers翻生都只會被我皇同佢班兄弟屌打

未開季唔敢講 我對家73勇就真係超越左96公牛啦

我皇係咪傷左呀

73-9歷史第一 無討論空間

據《News4 Sanantonio》報導，最近一直在養傷的Tony Parker逐漸加快了自己的恢復程序，預計他將在下賽季中段回歸賽場。他遭遇的傷病其實比較嚴重，甚至之前有消息稱Parker可能退休。但是今天他接受採訪時稱，自己從未有過這樣的想法。

當Parker被問及什麼是促使他繼續打球的動力時，他提到了自己的前任隊友Tim Duncan。Duncan作為一個在馬刺隊兢兢業業打了19個賽季的球員，一直都是推動Parker前行的榜樣。目前Parker已經為球隊效力16個賽季，而他的目標則是超越石佛。

「在我的腦子中已經有個計劃，所以那是激勵我前行的動力。我經常對我說要打20個賽季，20年。盡力去完成這個紀錄從而打敗Duncan。當Duncan退休之後，當我努力訓練時我都會把那個計劃視為我的挑戰。」Parker最後說道。

賣鞋仔搵唔到班落冇隊肯試
隊隊都只肯俾底薪緊係簡隊大機會贏既球隊啦

即係輪椅會打多四年

好驚佢提早出番黎結果又傷

Yes

ESPN記者Dave McMenamin報導大帝LeBron James在美國時間星期三練習時扭傷左腳腳裸，而LeBron亦沒有出席翌日的訓練。

禾皇

第二個parker呢

年紀大機器壞

生化人你同佢少擔心啦

騎士軍醫：屌你老母牙

院友

詹士可否不要老

豬閪富真係要留下鬍子

個樣好撚on9
留下鬍子有d殺氣會好d，同基石一鳩樣

騎院同76院
四大天天又訓住拎冠軍

你當波縮死架

波叔同攪拌機加埋其他都得2.5
人地4個當打

屌一個淫Klay已經贏曬21隊
少個淫Klay都仲第一嘅宇宙湧
老實講湧啲波係幾好j

正常 所以湖人好諗定plan b
如果唔搵返個差唔多class既球員
Lbj就彩你都有味
如果無佢地倒不如繼續tank(如果ingram 真係打唔起）

westbrook

5年205m

雷霆管理層今次計劃終於成功

Presti offseason MVP

響cupcake生日果日續約

Sam bb

雷霆球迷應該開心死
wb之前拒絕咁多次我諗係逼presti做野補強
點知逼哂佢既潛力出黎

Wb

之後續唔續到pg melo
如果唔走的話

減薪

向cupcake致敬

用隊中最毒果兩份約 + 無犧牲未來換到 Melo & PG13 真係好勁
不過我覺得佢今季 offseason 最屈係咁平簽到 Patterson
仲要係簽 2+1

Pg一直話要返家鄉打籃球，不過遇到阻礙意外地去左okc 。

nyc無得揀無計 但係溜馬真係神助攻

其實兩單算同一個情況
都係一邊諗住食住對面係到壓鳩人價
人地唔GUR咪有機會偷雞囉

兩個都係KD逼出黎

賭撚用心良苦

in sam we trust

有邊個球星會為左唔食母隊既cap space而甘心離家出走

講講下我就諗起之前HUPU有個POST話KD＝鼬 西書=佐助

但溜馬係收過更好既offer但冇deal
而雷霆offer比nyk既已經係nyk收過最好既offer

禾杜：屌你老母okc

瘤弱

巧想咸牙
賭撚背盡罵名

吾再反杜啦

要g持禾杜了

禾杜係猶大 最愛耶穌既門徒

ESPN記者Woj報道稱，老鷹控衛Dennis Schroder在當地時間週三，於亞特蘭大郊區被捕，原因是輕度毆打罪。目前Schroder已經被保釋出獄，Woj稱老鷹隊官方稍後會就此事發佈聲明。

組完巨頭即刻簽

雷組巨頭都係為左咁啫

in oladipo we trust
真。基石

又撚禾杜

鷹隊拎依條撚樣黎重建真係死得

短手芬份約算唔算list入面最冒險

Agger 一隊波要5個 但fMVP得一個 唔知講黎做乜

係 打左咁耐好似無一季唔傷

睇波啦聽日
睇牙波

比jb守到一橦都冇

禾法國除左芬妹全部都係1號位

屌有波睇啦仆街

牙波summer league起至到隊內訓練都保持不敗長勝王

完全證明左佢幾勁

聯盟第一大前for sure

據湖人記者Tania Ganguli報道，Lopez、Bogut和Hart將缺席明日湖人對陣灰狼的首場季前賽。

Lopez是由於背部傷勢，Bogut是由於簽證的問題，而Hart是由於腳踝有傷。湖人方面還表示，Bogut的簽證問題應該很快能夠處理好。

nba都會有簽證問題架 以為得e波先有

有牙波一個都夠，其他可以坐埋一邊等然波

wb 2億5
基石收平左

呢季league pass點買最平

根據過往經驗
vpn去越南

Reddit走天下

係2億 5百萬 唔係2億5千萬

可唔可以分享下

利申,做左2年傻仔買香港價+上年買撚左樂視

樂視有乜唔好

今季係佢機會證明自己
做真船長

點只船長
今季要做LA一哥

有時播唔岩想睇個場

問過我湖牙波未

講下先黎後到啦清

暴龍芬已經超越左Josh Smith

牙波黎緊每場都有一個大鎖侍候

屌佢老味,NBA LP自動同我續左一年約
我連plan都未睇過就無左千幾銀

禾刀會mark屎佢 仲要posterize佢

諗起我皇手感個D輪住黎攻佢就

梨吾比距撚刀偷笑啦

我睇完summer league 即刻cut左

想睇呀波 vs 波叔

波叔想同牙波鬥 人唔笑狗都吠

你買果時要睇清楚條款

佢會自己續,你要SEND 番EMAIL俾佢叫佢CUT同REFUND

好似打機主角咁，逐個大佬然，之後變到最強

Josh Jackson在今年選秀會以第四順位加盟太陽，但還未在NBA場上亮相的Jackson，近日因為一番言論令他成為焦點。

Jackson在接受Vice Sports訪問時，被問自己的球風跟那位球星相似，Jackson選了Kawhi Leonard，因為他們的身型都很相似，而且他們都是擅於防守的球員。

而被問到跟他最不相似的球員，Jackson則選了Stephen Curry。這都合理，因為司職小前鋒的Jackson球風上較為硬朗，而射術不是很準，相反Curry就是一個用腦打球的球員，亦是一位出色的射手。

可是這位新秀可能經驗尚淺，在回答時沒有加以修飾，直指Curry矮小和體格差，卻被人誤會了是在貶低Curry。

「我覺得與我最不相似的，可能是Steph Curry，大家都知他是射手，而我不是，而且大家都知他很矮小和體格差」

上述的「體格差」是來自Jackson口中的"Unathletic"，而就被大家理解為Jackson指Curry是一個體弱的人。

唔係，而家多左個制比你唔揀opt-in就唔會自動續

off 少少topic, lesports 點解好似有咁多nba channel
乜唔係就收皮咩

利申舊年5舊水買左個pass

我今年真係唔敢買LESPORT...

港幣價買league pass一季 $1399, 想問vpn去越南買平幾多

越南價860港幣好似係

點整

聽人講係用 vpn將你部電腦的IP改去係越南 買league pass, 佢detect到你以為你係越南 就可以用越南價買 唔知點解平過港幣價

乜唔係印度仲平咩

禾杜:禾刀系減薪架公平咩

已經自動續左？
之前send左一次email都未check添

匯率問題掛

同求攻略

得nikebasketball有lbj波衫，普通nike無，但有海量curry

梳，要買lbj黎燒

想要jokic

依d一定要online order

有Lin

想要pg 網都冇

有無josh smith當年玩slam dunk content件戰衣

今日，Russell Westbrook和雷霆達成提前續約協議，他的新合同將達到5年2.05億美元。有意思的是，Westbrook選擇在Durant生日這天達成續約。

根據Hoophype網站的統計，如果Carmelo Anthony和Paul George在明夏都執行合約選項繼續留隊，那雷霆的保障薪水就已經達到1.38億美元，而NBA昨天公佈，2018-19賽季的薪資上限是1.01億，而奢侈稅徵收線約在1.25億左右。

曾經為了避稅而拆散四巨頭的雷霆，如今，在KD離隊之後真的豁出去撒錢了。

大家都知道勇士四巨頭的薪資恐怖，但現在，雷霆很可能會更快成為聯盟第一支薪資+奢侈稅總額過3億的球隊了。

今年雷入西決，三巨頭一齊降薪留隊。

西書洗咩降

呢件事唔會發生，因為pg一定opt out

想問NBA League pass係咪可以replay睇番場波？

MELO 留隊呢

要睇今年OKC行得幾遠西決,finals定冠軍,如果後者PG可能會學某人1+1平簽多年打多季呢

冇league pass好難睇晒太陽啲波 ，其他啲冷門隊都係

已用vpn買左league pass 準備睇波

就番地區消費水平啫
你越南賣咁貴有春人買

Reddit唔係會有咩

好少係Reddit搵，可能都係買league pass算

抱團 辣殺

仲未有得賣

買下季果件啦

下季咪又係呢件

melo唔會option out
PG一定opt out

我唔覺得雷會肯比tax，基本上都似全力衝一季兼水鳩wb續約咁解

Melo啲low post真係幾好j

個蘿柚屈到
搶位同轉身都好大優勢

聽日有波睇？

$1399係咪包埋季後賽

謝夫

辣殺pg

下季打四號 low post 優勢小左
最理想都係做返 olympic melo 打 c&s

wb 無咁強組織力
trade 埋marc

唔知湖會輸幾多分
Luke 話未練過進攻戰術

Westbrook 突破分波比內線好勁，但係 drive & kick 三分唔算特別勁
PG13 & Melo 去騎士同 Lebron 夾勁好多

雖然幾鍾意牙波 但都想睇佢聽日比人撚

終於有波睇

基本上所有玩無球勁既球星同Lebron夾都會好勁

FF如果Klay 有機會同佢夾一定好正

西書換基石好J好多

聽日睇牙波

睇下狼仔有冇入po既潛質

但係lue唔識set play呢

lue換波波

牙波自己就係一套戰術

成日改我野

屈禾

有無平價買league pass教學

VPN 連其他地區

使閪set play
23號戰術是常識

唔信無練

23號戰術=set play

Kawhi仍接受肌腱損傷康復治療，缺席全部季前賽。

zaza

日日睇帶 學組織

之後又話完左conf final2個禮拜就行得走得

依加冇故輪休要罰架

季前賽wfc，梗係傷多幾個禮拜啦

米臭系，季前菜辣殺
十幾萬罰款，點畀得起呀
食多幾舊三文治先啦

唔怪得馬刺內戰無可愛

即係香港幾點呀?

拗柴都抖咁耐 睇黎機械人唔夠生化人勁

Starting group has been:
Lonzo, KCP, Ingram, Nance, Jr. and Randle. Small, super athletic group (w/Lopez not playing tomorrow).

金塊 Faried有無正選

有牙波駛撚練咩進攻戰術

Lonzo half court playmaking 未算好好，正選陣又無射手
唔睇好

呢個已經係香港時間

fff

Lue透露自己仍在考慮使用Love出任先發中鋒

牙波今日double double定triple double?

五雙啦

等nba D人教訓下佢，佢老豆即時口啞啞。

到時咪一樣搵到其他藉口

佢一直轉 可以點解決 比咁多錢 但睇唔到

jokic做咩好似慢左咁多既

究竟比錢體驗仲廢過唔俾錢係咩玩法

gsw係咁炒

My boy

gsw 有冇入過三分

green 連罰球都炒

半獸人係咪被人雪
正正常常做返後備算啦

力羊

以為力羊入完球三分就收檔

10點有湖人同灰狠

睇牙ball

Jb同我守一守佢

睇新木狼 四巨頭

勇仲未入 3pts

我湧開始上力

力羊唔係入咗一球咩

勇hea到

打完就見到

假設兩隊態度一樣, 湖輸硬

有牙波已經贏晒啦

係咪季前無數據睇
官網無 scoremobile都無

有無人league pass俾左錢但睇唔到？

curry 咁都炒
個個都無手感到咁

Jones>>>>>Zaza

Jokic 好撚勁

牙波老豆 ，美帝D人好鍾意玩美式幽默既人

頭先有球傳得靚到

Preseason 姐

狼仔擺Gibson上正選

spin move 完再反手傳

正路呀唔係咩

warriors 每個人個樣

有冇狼仔link?

求link

手感差到

加密

謝夫鐵咁快school lonzo

牙波完全守唔到

randle球上籃
都唔知好波定-6

2隊D波快到

ball

牙ball 識唔識打波嫁

木狼無限單打

狼miss完lay up未

佢識傳波架渣......

好快

bust左啦

showtime lakers

ball D passing好猛

Tier 1 都bust
湖狗前世都唔知做錯咩

nigger 啲籃版

Randle 真係無技術可言

新kd

呀波比人弱點進攻

牙波巧巧勁

butler alley-opp

冇睇一陣warriors輸到13分

Wiggins🤤

Wiggins大隻左

牙波

牙ball 識唔識傳波嫁

好尷尬

不拿好型

又話阿波好勁,點解係咁to

緊張

Ingram 有進步

新KD

Ball 3pts

打得比想像中好

牙波立即整粒三分

Taj三分

禾ball bin你地c

牙fred好7

好唔鐘意謝夫鐵 還我Rubio

底角空晒都唔傳

虛火

Towns 表示無掂過波
Gibson 都打過低位

班友淨係識單打

到今時今日仲有人話牙波係bust
明明bust果件而家係76

冇rubio做組織

kuzma

靠wiggins同JB兩個人就打贏成支湖人,towns一d力水都唔駛出

今日湖 rotation 搞咩

呢隊木狼

其實佢唔差 點解順位咁低

Wiggins 都打得麻麻地

76F4得罪你啲咩要係咁jer住曬

牙波未發力姐

towns唔洗練iso 而家係俾緊機會其他人練 你識謝夫鐵咩

Lopez

樂視唔播牙波

跟牙波好過跟你

叫下謝夫鐵練下組織好過啦

Agger preseason要留力啊

牙波下緊棋

空晒唔射

Iso夠強就得啦 仲想點

潛力狼班bench 廢到喊

Butler 打足第一節
Thibodeau

Nick young 真係好nick young

Butler要打四十幾分鐘是常識吧

肥tom教波 真係得啖笑
iso4節

Jimmy打足成節

米殺堡 打得唔錯
幾夾

留名睇40分鐘

真係幾廢下
仲打得差過對面班新仔

勇d防守懶到

狼個陣唔應該打到咁

湖人對辦好多

咁preseason
冇計

肥t識條柒咩

攻守都好hea

木狼戰術輪住打low post

我狼啲防守仲係咁誘人

mcfail>>>>>>肥tom

穆迪埃都依然咁鳩

勇3分 4/31

希望打正賽嘅時候 木狼會有改善
如果唔係我覺得係西岸都係行唔遠

佢好似一個攻勢用多過一個進攻點要罰錢咁

ennis呢場好高智力

木狼防守鬆到

勁

邊個會擺Crawford 同 shabazz 同場啊

半季都傷撚哂d人
preseason 打足一節

咁既防守 真係收皮啦

狼咁既陣竟然要同我湖55波

不要質疑肥tom

真係笑左

Lou + Eric Gordon 都係咁打啦

2k狼同現實狼嘅分野

防守依然垃圾

不拿算唔算上錯賊船

mda 用黎打快 邊個hot 就做進攻點分波
肥tom

牙波訓醒未

BREWER!!!!!

低位單打48分鐘

阿仔

佢又唔係未跟過肥T

Dreng幾勁
留係狼仔哂左

Shabazz真係唔會傳

遲下佢可能覺得帶公牛仲易過帶呢隊潛力狼

木狼fans 吐血未

禾狼又有得抽波仔啦

條撚頭又獨又冇射波
次次都打low post

佢心諗咁低人工老閪都射，博表現

佢跟肥t個時係prome noah喎

佢識low post咖咩

木狼季前都咁
想像唔到之後點

湖正選陣試緊新進攻戰術，防守端表現先重要

肥T要咁打 執行教練命令有咩錯

好難想像狼可以打到咁

絕招左手勾手

唔係預左既咩

好想知你鍾意咩隊

絕招

80年湧迷

跟住唔入
就再搶籃板

想問個廣告係球隊搵定聯盟派？

宇宙勇第一場就豬波

屌你老母randle

球隊搵

牙波上力啦

屌你ingram籃球機

分太多
完全唔打

木狼笑死人

牙波想組織，隊友要玩籃球機

城城

個個係度笑牙波，我覺得牙波第一場算係咁。
不過射就要練下喇

牙波好似死都要傳咁

柒鬥柒

一伶波就即射

牙波隊友生性D啦

Pure pg

牙波走到空晒佢望都冇望過，就拎就隊

笑木狼比較多

AIR

牙波想扮黑子

towns今日做咩,企住係條罸波線度成半分鐘望住個波飛黎飛去都唔走去搶

自己都唔係特別好

抗議

拎住手牌咁靚都可以打到舊屎
肥T

個射姿型到

Wiggins 都同樣地垃圾 射6中1

你睇Wiggins 點打法先

勇咁快追剩六分

眼中只有籃框

睇到想番上床訓

完左啦

咁打落去又唔洗入po了

Wiggins打左咁多年都碌柒咁

一條友ISO 其餘4個全部回防 公式黎

等緊出去食野先睇

係喎

湖人係幾ok既

簽左5年，萬劫不復

數據靚牙吹牙

rookie 已經識傳 skid pass
傳波真係好有天份
dlo 傳波一半都知有無

但一睇live就知佢咩料

Ball知自己要做乜都ok
Randle同Ingram

牙波想扮j kidd

唔識反駁

黑子牙

randle低位

Randle for 2nd round pick, 有冇人要？

Towns出少少力已經拉開番

唔該放 Nance 上正選

狼仔都叫拎先10分,做乜肥tom係咁比人屌

Randle 落到低位就唔會傳

Double tame唔傳，轉身一個fadeaway air

對住對咁既湖好應該屌打

towns wiggins 柒下柒下咁都仲係優勢
好心lavar ball就咪撚打飛機啦

有冇人幾鐘意謝夫鐵

場上係柒鬥柒

湧:350萬收

GIBSON入第2個3分

咁我要bell好了

wiggins=黑洞

Wiggins 做過乜春黎 射極都唔入

我都唔明randle d 3分射親都冇力佢都仲敢射

狼慘到要gibson射3分

randle says hi

Ingram : me too

Kuzma真係好靚仔

靠多左果10個FT領先咋

屌你wiggins真係

半場咖咋？

見頂

半場波仔5+5+4

Preseason是但啦

全場10+10+8

Luke 擺明正選陣想練勇士果類幾次 handoff 先再 P&R 嘅進攻戰術
佢兩個真係有波就自已上
Clarkson 都仲可以話後備無安排戰術亂打
但係見到 Ennis 打得好都肯拎少球權打無球

求手機高清 大佬們

原來今日開始熱身賽
有無link

YouTube la

要拎三雙

Randle肯做廢鳩分分鐘個破壞力仲勁
可惜佢當自己kobe

高清lin在這

IG個頭好染

+/- -13

比隊友雷

幾型

零防守

I mean進攻

湖d防守

新kd block一block好似就死咁

8-2 run, 說好的狼三崩呢

變左練習賽撚狗了

KAT 屈到

做乜換手上籃

3打1快攻

Ball 21min 5分

有無人知煲吉傷好未

IG肥返少少得唔得 望到佢都驚 成日好似就散咁個人

TEAGUE呢招引蛇出洞

下季都係傷多

牙ball 咁廢嫁

KCP 唔係打得幾好咩

俾kat屌打

Reddit game thread 唔見有link嘅
求link

上面有

reddit nba stream

JB呢

暑假唔增鎊仲係成碌竹 幾球都顯示到佢對抗性極差

睇睇同年30 pick 馬刺Murray 都增左肌
快左唔少

城城輕鬆到

Randle

kd洗乜增肌

Randle肯收皮未

Kuzma > ball

訓醒無睇上半場
呀波係咪屌打緊潛力狼

熱身賽都打到咁
正賽唔俾啲正選撚到死

係 就3雙

Kuzma上正選算啦

kuzma biggest steal of the draft

Kuzma>Ingram>Randle

kuzma打得仲好過IG

幾可見最高分但係打得最差

都係靠clarkson架啦

Draft果時有啲Fb page吹到next Randolph

randle不嬲廢開 乜柒都唔識淨係識鳩衝

波仔被人搶晒戲份

上兩季唔係先講緊佢模板會係green咩

個腦差好遠

green 做到jeff green都當佢贏

green話預見到randle會超越佢

Kuzma

Kuzma靚仔過牙Ben

猢已經準備好抽波仔

Wiggins 身體質素好好
Butler 去左邊

到第4節 牙Ball出黎屌打哂佢地反勝完埸

依d allstar熱身賽唔會打好耐 可能第四節都唔會上

唔出不拿已經夠贏

唔緊要 技術性調整 good pass黎

比人撕暴

唔上啦
出個三陣都吊打對面

Nike

明明上年狼湖仲係難兄難弟

件衫咁渣

牙波出埸 贏未

BREWER!!!!!!!!!!

Vietnam

8分 有機會喎

係咪大部份人都買league pass 唔買樂視

呢隊湖打到第四節輸緊單位數算唔錯啦

基本上係sl陣容

你不如問呢隊偽公牛幾時夾得掂

牙波會戰勝歸來

BALL哥咁都仲要傳

湖係咪打緊牙ball iso

個地中海呀伯乜水黎

有火藥味

完

湖人又可以抽波了

好人好者點會買樂視

espn ranking 63 Lonzo Ball 5pt 7reb 8ast 就3雙 打丁未

31分鐘
Kat20分鐘就15分

勇咁快cut人

你拎聯盟top three中鋒同個新人point guard 比會唔會過份左

大家也是rookie

5分鐘拎8分就即刻冇得撈

不如打ISO BALL

wade 100不入

尋晚睇左馬刺內戰
Lma都係trade左佢啦
成場9流流

見到個名係cleveland仲唔cut咁cut邊個

姓名歧視

［西書五年205M續約OKC+季前賽開波］2017-2018 NBA季前討論區（46）

New po

1001

Qqqqqq

Eeeeee